{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011821",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 콤마"
    },
    "text": "金海空港行きの軽電鉄が近くに位置し、沙上ターミナルも徒歩3分以内に位置しています。 最上の客室を提供するために、毎回客室点検を行い、定期的に消毒を行っています。 宿泊施設は計35室の客室を保有しており、近くには釜山-金海軽電鉄沙上駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅があります。 また、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 旅行中のお客様のために沙上ターミナルや釜山金海電鉄から徒歩5分以内に位置しているため、移動に不便がないようお手伝いいたします。 また、毎月利用レビューを作成してくださる方の中から真心がこもった方を2チーム選定し、平日無料宿泊券を贈呈しています。 また、コンマ&Yanoljaアプリケーションで予約されたお客様には、毎日最大10,000ウォンの割引クーポンがすぐにもらえる特典があります。 しかし、ご利用の際には未成年者は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。 また、身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。 ヤノルジャ会員にはオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがありますのでご注意ください。 周辺の案内では釜山西部市外バスターミナルが400m、3分の距離にあり、ファッションアウトレットアップルも480m、4分の距離に位置しています。 また、ルネシテまでは250m、3分の距離で、Eマート沙上店は210m、3分の距離にあります。 沙上地下鉄駅(1番出口)までは255m、3分の距離にあり、新羅大学までは2.5km、10分の距離に位置しています。 訪問者のレビューの中では沙上ターミナルの近くに位置するこの宿はコスパが良いという評価が多く、社長の親切さときれいな施設、良い位置などがよく調和していることで知られています。 位置と価格が良く、部屋も広くて快適だという評価が多かったですが、一部のお客様はトイレから出る臭いや虫などの問題があり、駐車場でバイクや車を駐車する際に不便な経験がありました。 しかし、全般的にコストパフォーマンスが良く、快適な宿泊施設として評価されました。 また、ネットフリックスを利用できる特典も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は沙上ターミナルや釜山金海電鉄から徒歩5分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような点検や消毒が行われていますか？",
            "answer": "毎回客室点検を行い、定期的に消毒も行っています。"
        },
        {
            "question": "何語での案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "無料宿泊券が贈呈される条件は何ですか？",
            "answer": "毎月利用レビューを作成してくださる方の中から真心がこもった方を2チーム選定し、平日無料宿泊券が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "予約されたお客様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "コンマ&Yanoljaアプリケーションで予約されたお客様には、毎日最大10,000ウォンの割引クーポンがすぐにもらえる特典があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用は制限されますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用は制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には料金の変動がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員にはオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山西部市外バスターミナルやファッションアウトレットアップルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿はコスパが良いという評価が多く、社長の親切さときれいな施設、良い位置などが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 453
    }
}